聽朝考DSE 仲睇唔睇利熱大戰好

唔使睇猁輸硬

唔使考你炒硬

小皮球

試可以重考，波唔睇直播就冇晒刺激感

聽朝考，打算今晚睇完開始溫

考聆聽果日唔好喊😏

蓋清又去睇學生妹

係門口瘋狂填問卷

睇完去考！

樓主年年考
今年準備差d冇所謂啦

利物浦今年咁紅 dse題目可能都會出

ce 考到dse
仲老撚過twins 屌佢

試從中國功夫與西洋綜合格鬥的比較，討論當中的中國文化

又讀多次ive

考邊科

今年去深水埗區干擾好啦

四月二日（星期二） # 9:15 - 11:40* 中國語文 （三）（聆聽及綜合能力考核）

四月六日（星期六） 9:15 - 12:10* 英國語文 （三）（聆聽及綜合能力考核）

樓主同N賓裡應外合 一個場外干擾 一個場內放針

玩殘dse仔